細路女單機貼文宣 心血慘被藍絲剷除兼換上大字報

位置就唔講啦，平時出入見到d文宣三兩日多幾張
到有日OT到好夜，先見到原來係個細路女逐少逐少咁貼
但前晚發現撕紙狗撕晒，貼幾十張A3藍絲Fake News

連藍絲都開始有組織行動力去做文宣
平時印野唔小心印多左幾張文宣，隨手貼係街都唔係好難吖係咪？

今時今日冇好似樂富咁俾幾十人斬已經算好好啦

貼野貼少少快閃 週圍貼好了

人多先夠廣泛同分散風險

係呀 反而藍絲又有資金又有包庇
如果可以人人隨手貼 只係memo紙箱頭筆都好好效果

Pish

文宣組都犧牲咗好多

班藍屍畜牲